[NBA一線]阿特蘭大呢隊西波真係影衰晒意甲同鷹隊

蛆狗應贏嘅贏晒
拿玻里贏猁狗
國糞贏多蒙特

呢隊垃圾場場比人大炒

點都一定好過嗰隊羅馬年年要俾人炒次7-1先安落👌🏿